[長江後浪推前浪] TWICE打破少女時代最高銷量紀錄

據韓國Gaon唱片銷量榜公布的最新數字顯示，女團TWICE上月初推出的新專輯《SummerNights》，至今累積銷量29.2萬張，成績理想。出道短短3年的TWICE，至今推出9張專輯，總銷量高達266.1萬張，超越少女時代發行12張專輯合共239.3萬張的紀錄，成為韓國女團最高銷量組合，少女時代跌落第2位，而排名第3的是總銷量66.5萬張的Red Velvet，第4位則是Apink，有63.7萬張。

無少女時代會有宜家既kpop? 會有宜家既twice?

冇世宗大王都冇少女時代

總銷量，冇意義

有咩高見

少時生佢地出黎

係盜版愈來愈多既年代，仲破到紀錄，twice真係好勁勁

多賢萬歲

粗制濫造

無我地大中華邊有小韓國

多謝阿當夏娃

有邊首好聽過少時嘅？

駁唔到

少時正好多 泰妍